HKT48球迷區第23回: 祝賀奈子美久雙C !!! 受傷隊員早日康復

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
HKT48 1st album「092」トレーラー / HKT48[公式]

n年前既link
【Full HD 60fps】 生意気リップス HKT48 矢吹奈子&田中美久 "なこみく" (2014.06.21)

【Full HD 60fps】 HKT48 大人列車 [TOKYO IDOL FESTIVAL 2015](2/7)

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

[center]就嚟執笠啦仲唔快啲掃貨!

Amazon傳送門︰
092 Type A

092 Type B

092 Type C

092 Type D

買晒佢啦 只需要約20000円就可以幫助一群弱勢社群 你仲等咩??

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

上回

mikumonmon

???????

唔講以為hkt48 踢緊英超，傷完一件又一件
重傷一個，腳指骨折一個，半月板一個，岩岩師奶又公演整親
尋日team h 公演師奶傷出之後變左半隊H 加半隊T II

新po留名

宮脇咲良世界第一

矢吹奈子宇宙第一

仙氣鏡頭

幾時先肯換

LM

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

成班一齊

做完未?

做完了

田中菜津美 (身高) 48g第一

boss

我這樣討債 她完美如此

要左

又幾靚

點解唔脫墨

正到

要曬

GF

QQ☺️

試用十人plan 唔記得轉返五人，扣咗錢

唔緊要啦 買多5個

麥當勞叔叔

愛你

左面win

右面win

要左要右

happi mappi
真白一畢業就唔出樣了

若果一生只能愛一個女人
我希望是森保まどか

然而你女人只鐘意熊澤世莉奈

要最右

有啲認唔出

渣

Q

最近台妹同happiness 教主d 百合片好sweet，動搖左我對hkt 既忠誠

無咁易既

右我嘅

又胸襲ODA

啱啱以為係納粹手勢

喺泳池著校服

想睇呀

少少性感
多多可愛😍😍

我愛你至死不渝🙀

😊😊😊😊

睇嚟又係水著

未睇sr，圓點解唔選？

我柑又贏

?

矢吹奈子愛我

隔離po個「聖人」又嚟喇，屌

咩事

Any花生？

私怨，冇花生

撳制啦望

仲未諗到點撳

who?

如果係成日出現嘅就唔會講「又・出現」

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） Broadcasting!

Moka 加hinata

開始有依D睇

睇依個就覺得MIO有D唔掂

邊有得輸

右ko her

不了

講真，依家總選到，依家先出11單真係玩死雙子
環球個腦除左裝屎我都唔知可以講咩好
有既，靠唔選既指原囉
好似我boss 減部數就最好，唔選我boss 入選拔呀拿，hihi

我就已經下定決心總選

對HKT48 表示忠誠

體檢：

Rank Name
1 Tanaka Natsumi [H]
2 Toyonaga Aki [H]
3 Sashihara Rino [H]
4 Miyazaki Sono [T II]
5 Ma Chialing
6 Oda Ayaka [T II]
7 Matsuoka Natsumi [H]
8 Sakaguchi Riko [H]
8 Tashima Meru [H]
10 Iwahana Shino [K IV]
10 Kurihara Sae [T II]
12 Tanaka Miku [H]
13 Tsukiashi Amane [T II]
14 Imada Mina [K IV]
15 Yabuki Nako [H]
15 Ueki Nao [K IV]
17 Ueno Haruka [H]
17 Tomiyoshi Asuka [K IV]
17 Moriyasu Madoka [K IV]
20 Kojina Yui [H]
21 Kodama Haruka [H]
22 Takeda Tomoka [T II]
23 Komada Hiroka [H]
24 Sasaki Yukari
25 Unjo Hirona [K IV]
26 Miyawaki Sakura [K IV]
27 Fuchigami Mai [K IV]
28 Motomura Aoi [K IV]
29 Akiyoshi Yuka [H]
29 Kumazawa Serina [K IV]
29 Tomonaga Mio [K IV]
32 Kashiwagi Yuki
33 Matsuoka Hana [T II]
34 Sakai Moeka [T II]
35 Yamamoto Mao [H]
35 Shimono Yuki [K IV]
37 Fukagawa Maiko [K IV]

台妹

我覺得台妹好正wow 樣唔得但幾好玩 最近成日睇佢優佳里放閃

帶左口罩幾似佐佐木希

帶左口罩陳花都應該唔差

唔準笑

[錯重點] 美久真係好恐怖

重點 咲良件野著左幾多年

其實真係幾難攪 減部又難唔抽

miku

All in 總選算啦

今次擺明玩鳩雙子

大局為重
今年上唔到選拔 下年更加難

其實今年我都覺難入選拔
前面唔選既人得好少

我覺得點都留得番兩個係選拔
Madoka 唔選
我老婆又收左皮
MikuNako 應該點都入到一個

我都係覺得ngt 今年會搞事

跟據過票論應該係去晒雙幻
但我就唔信既
btw mio到最尾都達成唔到同指原一齊選拔

今年仲有十夢回歸

問題係除左雙小特別係nako，唔覺得指原d 票會特別過比其他hkt members，應該係會幾平均分配比全部hkt 既人，變左基本上唔影響大局

D3 來了
不過team h 同 k iv 都係唔夠人

當你的偶像比你更咸濕

我boss ig 仲有follow 明日花

前年選完已經放棄左選拔
今年唔跌出48當贏

今年成個hkt乜柒都冇

摩卡又處刑我boss

唔怪得我搵成粒鐘都搵唔到

搵咩？

原本張圖

你boss強很多

sorry 手快快quote 錯

月腳

nene

分數係點解?

石仔可唔可以戴番眼鏡，一無左眼鏡娘屬性就....

平均部數？ 通常大top 如果冇咩事都會全開，選拔／新星都會開好多，例如山本彩／櫻花個d 開夠30 部都會爆 （同埋開得多有大d 機會抽中成吸到人買），但係好似我boss 個d 蛋散／一眾劇場女神／新人都唔會開咁多，呢點應該係因為成本 （反正一部都唔會爆）？所以通常開得多代表營運覺得佢旺成開咁多？

boss咁少既

俄妹由5跌到1，應該都係畢業高危一族 (快D叫啊妹加入5期)

愛加里

我boss 握手從來都冇希望過，日本fans 寧願玩總選同RH 都唔握手，寧願比錢king records 都唔比環球，所以咪入唔到選拔

上面話mio 慘，俄妹先至恐怖

QQ

睇頭三年張圖，一定冇人估到佢將來係全日本最紅既idol (現世代計)

上過文春死過番生得指原
連柏木同miyuki都係沉

無既 始終依樣野係idol大忌

買野食送相啊?

文春剋星指原
出左事反而三連霸
諗起柏木出事個年文春應該諗住柏木登頂就立刻直播手越溫泉單野，一野炸爆akb，點知又比指原登頂，最後個搞到文春砲只係炸到柏木一個人

同埋依家都好似由得佢咁 你講咪講

咩由得佢 根本依家就變左梗 出到公海其他藝人都會用呢樣野做話題 雖然指原自已唔提 但佢都會回應黎做梗

唔好燒到過黎就算啦

咁正

今日大感謝祭個surprise sign幾得意
變相同d你平時唔會去握嘅成員講嘢

始終佢都係全國黎 全國一開始既目的都係等你去見下唔同既member

你都講得啱
同埋去到入去前都唔知係邊個成員呢個幾正
啱啱入到去認唔到個成員係邊個，以為四期生
之後唔知講咩好
反而對方問我應該唔係日本人呀何
之後先傾到落去
之後出去睇番個sign查番先知係上野遥

搵你D3啦

咁殘忍 點都好 你都叫記多左個人啦 都叫有幫助

係，我之後會記住，對應真係唔錯
因為仲有次係排中今田美奈
一入去佢講戴圓眼鏡幾潮喎
之後答咗佢いいえ.....
就靜到佢簽完講多謝
呢個個情景仲慘

依個唔知點解 lovetan同佢咁fd 我都無去 佢連總選都係叫投佢

lovetan叫人總選投今田？

再上年啦 佢同今田咁fd

佢果陣都無玩都正常嘅
但直接叫投佢，呢個係真係幾fd

我問過佢一次 佢話成個48系最fd就係佢 其實唔係佢都係myao

晏d又有千尋睇

Love you bae

NMB銷量都幾轟烈
諗唔到HKT點算

留返啲錢總選算啦

銷量差既話下單陳花咪名正言順做返C囉

營運迫害我miku

HKT好似唔會食回頭草

學你哋話齋
推高一個d3
放棄Chan花

係陳花身上 一切都有可能

有冇人整個畢業高危list

不參選：
H2:指原 莉乃、山本 茉央、兒玉 遥
K4:今田 美奈、村重 杏奈、森保 まどか、冨吉 明日香
T2: 山下 エミリー

有傷：兒玉 遥、朝長 美桜、岩花 詩乃、秋吉 優花

到底會唔會影到奈子

我真係推邊個死邊個

有半秒
首新歌做乜撚

影唔到奈子對腳

米五一 無謂啦

係150CM

你要既腳
應該無認錯

睇肚腩

泡菜風泡菜妝 終極泡菜

無事既

多田同今田真愛啦 畢左業都單對單食飯 畢業con 大合唱係今田最後同佢抱抱同拖手 畢業公演最後lovetan 係同members 握手同渣佢地波 係留番最後同今田攬
講開又講 呢兩個friend 應該同泡菜有d 關係 lovetan 依家變左韓風youtuber 咁樣，今田又成日係ig 打韓文

幾串 高過人就

hkt 公演（除左t ii）依家根本係上野遥 + 15 人
team h 成員，team iv 長期代役，再加埋向日葵有一半機會都上，真係劇場女神
同埋上野係 chain of love C

睇個樣麻利愛最後應該會高過雙子
同我boss 組雙塔不是夢

不會的

多謝指點
平時少睇hkt公演

睇多d啦 就會記得 睇番hkt個documentary 都講左幾多harutan

有機會補番
睇呢d長野要啱心情先可以一口氣睇得曬落去

依個真既 咁長都唔係咁易

前幾日先睇番碟4總選個PART

其實我都無睇晒 個時入左戲院睇 跟住睇左少少特典 就無啦

戲院睇完唔知UP乜春結果等出碟睇字幕大佬

仆街 掛住上網唔記得睇生放送

Nako b

攬曬

日向 都開了ins

大家Follow 下

Moka b

要nene

aki

美久b 呢期是咪食多咗

Aki有份

三子

一生只愛

條裙成張被咁

要MOKA B

好正其實真係

幾可愛㗎

ho leng leng

求下34化番韓妝同唔好留空氣瀏海

想買件衫

🤤🤤

搞到好撚老

大家準備好未?

仲未儲好子彈

我隻貓

SAE

THX
J ed

20180409 我愛森保まどか

頂唔順個鏡頭

慳家

個鏡頭原來咁用

靚眼

幾正

勁wo

竟然

問題係呢本野燈到hihi
最記得2013 年封面係優子vs麻友， 最後
上年好似都燈死左nako同mio

但係呢家仲未有奈子睇

壓軸出場

其實到呢家都唔撚知佢點選個一百人

佢想推邊個就推邊個啦，不嬲係官方喉舌

nako仙鏡

咩effect嚟㗎

又紅又綠

指原團人首新歌連MV都高質

唔貪心 要左要右

兩個加埋有加乘

點解可以連hkt都寫錯

htk

睇排位

其實hana都係半center 依首歌

隱C 永續陳花

有啦!!!!

到底邊個係C

大家成日提起我

祭旗單

但睇完pv就真係nakomiku c既 真係多鏡頭

所以我都決定抽 減抽52nd 當自己心理好過d

多謝支持

好驚十五萬都無
完売状況 (2次終了時点)

總選前出碟根本係on9

極度認真

其實一有總選 其他團single只會爆炸
睇下469幾賣得

佢地多飯好多 始終

竟然係你貼

有幾次都係喎

鬼記得咩

nako miku

強國巴士美久推

柯南

我這樣討論 她完美如此😭😭😭😭😭

不參選：
H2:指原 莉乃、山本 茉央（畢業發表）、兒玉 遥
K4:今田 美奈、村重 杏奈、森保 まどか、冨吉 明日香
T2: 山下 エミリー

有傷：兒玉 遥、朝長 美桜、岩花 詩乃、秋吉 優花

山本茉央：やりたい事と目標にしている海外に行くというのがあり、それを叶えたいと思う気持ちがすごく強くなってきました

又走一個

毛

講開，我係公海見過有位ching 會員名叫山本茉央，希望佢振作

Thx ching

振作 仲有一個月 加油

I AM YAMAMOTO
小偷毛

做咩宜家咁既look

我都唔知點解

望邊到

真係正
下年All in なっぴ

唔貪心 要晒

多謝你仲咁支持48

Thx

抽2日都未見過櫻花5*

奈子都未見過

得奈奈5*

我已經轉左抽渣不渣pool
除左柏木同櫻花全部5*都見過

我好非洲

我朝早10點刷到呢家啦

已經未計前兩日

我就咁抽

1%5星乘N個MEMBER 我都唔想計係幾多

エリア3ハード7 已經玩唔到

又中一次美音

首抽係咪會一定係中咗自己揀嘅推？

免費唔洗用石個次一定係自己推4*

嘩 柏木5星都中過啦 係冇咲良

放過我啦

好得依張五星

首抽馬拉松到第四日

今日好似有ngt

唔關我事

未有HKT 真係唔想玩住

有冇課金

奈子美久連續兩日冇mail

去左泡

集體整容

dllm

刷足四日架大佬

歐洲人

仲未見到咲良

唔係標準答案黎咩

問題係音訊全無 我依家都唔係好安落

可以套嘢未播唔可以公開去咗

真係好麻煩d死泡菜

16歲女仔失蹤幾日 好擔心

係手術枱上面整緊
等多幾日

認人行動2018

研究生 渡部愛加里 11thシングル 完売

新鮮

望下當日maria 再望下而家

Aki幾似我個女同事

會比人笑

你女同事=我大同

成日都話似邊個邊個
都冇圖

希望大家唔好空口說白話

願意用香港ver.aki換個香港ver.34
有既介紹me

用香港ver小林由依換ok?

咁你溝左你個推未

8字個同學? 中學生點溝=.=

睇錯你識小林由依

AKBCAFE有STAFF激似牙圓 但唔知佢仲有無做

貴圈真亂
唔通我又話我同事似白間咩

講甘內一張圖都無

BTW今日mai chan幾好睇

連登最熱愛文字既idol po

八字巴教壞晒

經過一日戰鬥都係未抽到

ANY ACC 提供??

我以為冇人要 抽到個橫山+柏木

一生只愛まどか

我boss 高過汽水機

aki 真係世界上最gf able，明明唔係超靚，但感覺真係勁似gf
利申：二推aki

我沒有六尺高， 但我會待你好

你都有同學似idol啦

我有相

相呢

Not here
拜拜你條尾

相定老母(Aya)

It seems like yesterday when I first
Saw you in your red dress smile
How could I forget that day
I know that time spent well is so rare

2幼幼

もかフレンド抽選会！！！

唔知中唔中

原來ODA偏差值80 同埋withdrae左東大理科offer

WTF

佢間高中好似係福岡既top

ODA

如果係為咗入hkt咁又真係幾晒料

重點係個樣唔似 搵日煲番佢素人上牛蒡天個兩集先

有冇LINK提供下

去韓國d人張list係真

呢壇嘢個性質係點??
定期要過去?

一齊出去玩

oda唔係蠢 係諗野唔同我哋姐
日向嗰啲就真係聽把聲都知蠢喇

屌 佢戀愛中公演跳純愛漸強音句讀白明明係挑豆， 比佢讀到好似白痴咁

可愛在夠低B

第32 同 68 集

釣得濟又比人話
扮下白痴又比人笑

終於抽到5星櫻花

ODA好媽媽FEEL

有腎仔,指原咪好開心

上年年尾既事啦

好想抽

sae

🤔

LAST了

😍😍

😭😭

又扮大人

我真係好愛宮脇咲良

ching你邊位

抽到五星未？

但你排堀未央奈先

我記得有件紅色版

Ching ho ball‼️

可能人地分唔到兩個人呢

我覺得ske 個日高優月似 （岩岩出道既櫻花）好多

後藤叔上Akb48Ann

抽野時間又到

呃飲呃食2 呃飲呃食2

好掛住hkt番

7月21 22

沒胸唯有賣腳

同菜摘放比

水著

AKI

jina仲高過禾まどか?

好似不嬲都高少少

same

奈子同咲良

成年冇抽 有冇攻略

抽曬Sakura先
Nako Miku應該留番三次抽都仲有

你個名

單推囉咩呀

態度正確

攻略：抽晒佢

其實第一輪係咪可以瘋狂撳同一個咁抽

淨係計第一下抽嗰個 之後抽都會自動落選

即係得6注

落選啦好嘛

※もう1日程分につきましては、現在調整中となります。決定次第改めてご案内致します。

傳聞係總選後，如果係就fit

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

即是點

琴日有8仔既mb出圖話未定既日子係6月17
如果係既話咪睇完總選握埋佢
空番7月出黎睇乃6週年

469

個個有得抽

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） Broadcasting!

豊永 阿紀（HKT48 チームH） Broadcasting!

聽講今年係北九州搞總選，又主場
總選冇作客入球

三選一 應該最大機會係簡名古屋巨蛋

我燈北九州

北九州酒店貴

大佬

一間如果大分搞等就訓街

等就等

我柑

去大分可以順便一泊二食溫泉
對住生寫浸溫泉

大分得幾丁友坐

Why so prettyful

yes

My girl

點解呢個小朋友咁可愛

邊到小？睇過

喂喂喂

係就好 6月17我得

記住6月18係奈子生日

Nako 可否不要老

唔老邊有水著影比你班咸濕仔睇

森保 まどか（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

Nako 可否不要脫

田島 芽瑠（HKT48 チームH） 配信中!!

點解呢個小朋友咁QQ

HKT全面進IG場
大家支持下

名古屋搞
珠女

我櫻ko啦

今年拎咪比人笑
可以贏到前人先係王者

咁你支持幾多

btw 今日終於番日本

珠女話要爆勝

全部精神

係精神既！

山田 麻莉奈（HKT48 チームH） 配信中!!

Last

唔記得左抽
無得握SAKURA

爆部囉

等再販 到時抽唔到就算
反正6月8 同9 大阪有抽到
7月21 22最主都係想握なっぴ

日本人

巨

『世界選抜総選挙 御礼大握手会』開催決定！
*2018年6月17日(日) ナゴヤドーム

由依琴晚ANN都話有
巨蛋搞

選後係咪鬥慘大會

睇MB喊
一定一大堆

琴日輸波講完感想 第二日再講

Binc

Mk妹

右今天襯不起

做咩啫你

nako有155未？

都話150
早排開showroom咪講過

冇睇過

新公式資料咪有

祝佢快高長大

再高就高過我啦

連出家人京青也心動

miku sin

nako

我留意左落博多妖精到

終於番屋企撚雀

唔笑

比錢比錢

諗緊仲抽唔抽奈子好

抽
利申 無抽

世界級

我好愛宮脇咲良

你諗住幾多支持拎第1呀

抽到五星未

未呀

有呀

你課得唔夠多